不要說「光復香港」改說「起來！不願做奴隸的人們！」

用香港話講，thanks!

不願著紅底的人

驚察：國歌法

革命無罪造反有理

驚察聽到就要立正唔準郁，否則犯法！